<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
      <title></title>
      <link>https://thigcampos.com</link>
      <description></description>
      <generator>Zola</generator>
      <language>en</language>
      <atom:link href="https://thigcampos.com/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
      <lastBuildDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
      <item>
          <title>Currículo</title>
          <pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/curriculo/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/curriculo/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/curriculo/">&lt;h2 id=&quot;thiago-garcia-de-campos&quot;&gt;Thiago Garcia de Campos&lt;&#x2F;h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;mailto:contato@thigcampos.com&quot;&gt;contato@thigcampos.com&lt;&#x2F;a&gt;&lt;&#x2F;strong&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;hr &#x2F;&gt;
&lt;h3 id=&quot;resumo-profissional&quot;&gt;RESUMO PROFISSIONAL&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Engenheiro de Software com experiência em desenvolvimento web (Python, Django, JavaScript, HTML, CSS). Atualmente, na NaN Systems, contribuo para o desenvolvimento e otimização de sistemas de gestão e automação. Anteriormente, na Pride Innovations, trabalhei na melhoria de um sistema ATS global, implementando testes e aprimorando a experiência do usuário.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;hr &#x2F;&gt;
&lt;h3 id=&quot;experiencia&quot;&gt;EXPERIÊNCIA&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Desenvolvedor Full-stack&lt;&#x2F;strong&gt;, &lt;em&gt;NaN Systems&lt;&#x2F;em&gt;&lt;br &#x2F;&gt;
&lt;em&gt;Abril 2024 – Atualmente&lt;&#x2F;em&gt;&lt;br &#x2F;&gt;
Atuação no desenvolvimento e manutenção de projetos web com Python, Django e ferramentas web (HTML, CSS, JavaScript). Principais projetos:&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Aplicação de gestão para o mercado de advocacia&lt;&#x2F;strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participação ativa em reuniões quinzenais com clientes para apresentação de novas funcionalidades&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Contribuição no desenvolvimento de features estratégicas&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Sistema de automação para geração de documentos&lt;&#x2F;strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Otimização da infraestrutura interna para maior eficiência na distribuição&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Simplificação do processo de acesso à plataforma (redução de erros no login)&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Painel de visualização de dados para FGV&lt;&#x2F;strong&gt;:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Criação de interface interativa para análise precisa de dados críticos&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Desenvolvedor Front-end&lt;&#x2F;strong&gt;, &lt;em&gt;Pride Innovations&lt;&#x2F;em&gt;&lt;br &#x2F;&gt;
&lt;em&gt;Março 2022 – Abril 2024&lt;&#x2F;em&gt;&lt;br &#x2F;&gt;
Atuação no desenvolvimento e manutenção de sistema ATS (Applicant Tracking System) com milhares de usuários diários:&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Liderança na implementação de testes unitários, snapshot e de integração&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Criação de biblioteca de componentes internos usando Storybook&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Aprimoramento de interfaces críticas para melhor experiência comercial&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Mentoria de estagiários através de &lt;em&gt;pair coding&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;hr &#x2F;&gt;
&lt;h4 id=&quot;educacao&quot;&gt;EDUCAÇÃO&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tecnólogo — Análise e Desenvolvimento de Sistemas&lt;&#x2F;strong&gt;&lt;br &#x2F;&gt;
&lt;em&gt;Instituto Federal de São Paulo (IFSP)&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;🥈 2º colocado entre 42 equipes - Maratona de Programação B3HC. &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;bra.ifsp.edu.br&#x2F;ultimas-noticias&#x2F;4326-estudantes-do-campus-braganca-paulista-conquistam-o-primeiro-e-o-segundo-lugar-da-maratona-de-programacao-b3hc-2023&quot;&gt;Leia aqui a notícia&lt;&#x2F;a&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;🏅 15º colocado entre 150 equipes - Maratona de Programação InterIF. &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;bra.ifsp.edu.br&#x2F;artigo&#x2F;4494&quot;&gt;Leia aqui a notícia&lt;&#x2F;a&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;⭐ Trabalho de Conclusão de Curso - &lt;em&gt;AI-based system for threat detection in academic environments&lt;&#x2F;em&gt; publicado na &lt;em&gt;International Journal of Communication and Information Technology&lt;&#x2F;em&gt;. &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;www.computersciencejournals.com&#x2F;ijcit&#x2F;archives&#x2F;2024.v5.i2.B.97&quot;&gt;Leia aqui o artigo&lt;&#x2F;a&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;hr &#x2F;&gt;
&lt;h4 id=&quot;habilidades&quot;&gt;HABILIDADES&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Infraestrutura:&lt;&#x2F;strong&gt; Linux (Experiente), Docker, Shell Script;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Engenharia:&lt;&#x2F;strong&gt; JavaScript, TypeScript, Python, HTML, CSS, SCSS, Swift, Rust;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Frameworks:&lt;&#x2F;strong&gt; React (NextJS, Gatsby), Redux, Django, Amplitude;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Idiomas:&lt;&#x2F;strong&gt; Português (Nativo), Inglês (Fluente);&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;hr &#x2F;&gt;
&lt;h4 id=&quot;certificados&quot;&gt;CERTIFICADOS&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Certificado de Inglês TOEFL Gold&lt;&#x2F;strong&gt; – &lt;em&gt;Educational Testing Service (ETS)&lt;&#x2F;em&gt; | &lt;em&gt;Jan 2019&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Medalha de Honra&lt;&#x2F;strong&gt; – &lt;em&gt;Exército Brasileiro&lt;&#x2F;em&gt; | &lt;em&gt;Dez 2021&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Fuja dos streamings... e volte ao mp3?</title>
          <pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/escritos/streaming-ou-mp3/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/escritos/streaming-ou-mp3/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/escritos/streaming-ou-mp3/">&lt;p&gt;No mundo atual, a dúvida entre alugar e comprar permeia diversas áreas da nossa vida. Desde grandes aquisições como casas e carros até itens mais simples como filmes e jogos, a decisão entre ter algo como propriedade ou pagar por acesso temporário se torna cada vez mais comum. No mundo da música, essa dicotomia se traduz na escolha entre serviços de &lt;em&gt;streaming&lt;&#x2F;em&gt;, como &lt;em&gt;Spotify&lt;&#x2F;em&gt; e &lt;em&gt;Youtube Music&lt;&#x2F;em&gt;, e a compra de diferentes formatos de mídia musical, como CDs, vinis e arquivos MP3.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h4 id=&quot;musica-na-infancia&quot;&gt;Música na infância&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;p&gt;Nascido no início dos anos 2000, minha experiência com música era principalmente através de CDs, rádio e canais de TV como MTV e Multishow. Aos 12 anos, quando recebi meu primeiro &lt;em&gt;smartphone&lt;&#x2F;em&gt;, surgiu uma necessidade que eu ainda não havia considerado anteriormente: a capacidade de ouvir música em qualquer lugar, a qualquer momento. Naquela época, serviços de &lt;em&gt;streaming&lt;&#x2F;em&gt; ainda não existiam ou eram pouco conhecidos, comprar músicas individualmente não era financeiramente viável e extrair faixas da coleção de CDs dos meus pais não parecia-me tecnicamente possível. Como muitos, recorri à pirataria, embora isso implicasse em trabalho adicional para curadoria e organização manual dos metadados, era a solução mais acessível disponível.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h4 id=&quot;a-era-dos-streamings&quot;&gt;A era dos &lt;em&gt;streamings&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;p&gt;Três anos mais tarde, tive meu primeiro contato com o &lt;em&gt;Spotify&lt;&#x2F;em&gt;, um serviço &quot;barato&quot;, conveniente e com (quase) todas as músicas ao alcance de alguns toques. Utilizei o &lt;em&gt;Spotify&lt;&#x2F;em&gt; exaustivamente ao longo de sete anos sem enfrentar grandes problemas. Contudo, os recentes aumentos de preços, fizeram-me questionar os pontos atrativos do &lt;em&gt;streaming&lt;&#x2F;em&gt;. Até onde o acesso a infinitas músicas faz sentido? Vale a pena pagar por esse tipo de serviço por anos? Há alguma alternativa?&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h4 id=&quot;retorno-ao-mp3&quot;&gt;Retorno ao MP3&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;p&gt;Em busca de alguém que tivesse um questionamento similar, encontrei um artigo do Rodrigo Ghedin no Manual do Usuário sobre sua &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;manualdousuario.net&#x2F;streaming-ouvir-mp3&#x2F;&quot;&gt;tentativa de abandonar o streaming&lt;&#x2F;a&gt;. Nossas motivações e caminhos foram parecidos, mas, no fim, chegamos a conclusões diferentes.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Comecei meu experimento revisitando o antigo hábito de navegar pelos mares da pirataria. Conforme mencionado por Ghedin em seu artigo, encontrar músicas mais antigas costuma ser simples, enquanto os lançamentos são mais difíceis. Independentemente da data de lançamento, o maior desafio foi encontrar músicas com qualidade decente; acho que o fácil acesso à áudio de qualidade continua a ser uma das vantagens do &lt;em&gt;streaming&lt;&#x2F;em&gt; quando comparado à pirataria.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Um pouco frustrado, abandonei os mares e busquei por lojas que vendessem MP3 no Brasil. Na &lt;em&gt;iTunes Store&lt;&#x2F;em&gt;, única opção em território nacional, os preços por música variam entre R$1,90 e R$2,90, e os álbuns custam de R$6 a R$40. A princípio, o custo-benefício me pareceu ruim, mas, teimoso como sou, busquei um fator que justificasse a mudança: o tempo.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Manter uma assinatura de &lt;em&gt;streaming&lt;&#x2F;em&gt; por sete anos custou-me cerca de R$1.400 ao todo; com um orçamento similar, poderia montar uma biblioteca de álbuns incrível e ter acesso a eles para sempre, sem pagar mensalidades. Optei, então, por comprar dois álbuns e três &lt;em&gt;singles&lt;&#x2F;em&gt; para dar continuidade ao experimento. Exportei-os como MPEG-4 (.m4a) para escutar no meu celular e no computador, e em MP3 para ouvir no carro através de um &lt;em&gt;pendrive&lt;&#x2F;em&gt;.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Cerca de duas semanas após a compra das músicas, encerrei o experimento sem grandes objeções. Considerando-o um sucesso, decidi cancelar minha assinatura do &lt;em&gt;Spotify&lt;&#x2F;em&gt; de uma vez por todas.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h4 id=&quot;minha-biblioteca-mp3&quot;&gt;Minha biblioteca MP3&lt;&#x2F;h4&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, a biblioteca possui 5 álbuns, 2 EPs e 3 &lt;em&gt;singles&lt;&#x2F;em&gt;, por cerca de R$100. Inpirado por um &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;www.youtube.com&#x2F;watch?v=UsW4sqQOgWc&quot;&gt;vídeo do Canoopsy&lt;&#x2F;a&gt;, também adquiri dois &lt;em&gt;iPods&lt;&#x2F;em&gt; e uma caixa de som por R$450, tornando a compra de músicas na &lt;em&gt;iTunes&lt;&#x2F;em&gt; mais interessante e prática.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Quanto à conveniência, tive a fortuna de ter acesso gratuito ao &lt;em&gt;Deezer&lt;&#x2F;em&gt; através do meu plano de internet. Embora eu não o utilize com frequência, isso me impede de comprar um álbum ou uma música apenas por um desejo momentâneo.&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Incoveniências no processo de escrita criativa</title>
          <pubDate>Sun, 21 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/escritos/inconveniencias/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/escritos/inconveniencias/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/escritos/inconveniencias/">&lt;p&gt;Entre as diversas mudanças que ocorreram neste &lt;em&gt;website&lt;&#x2F;em&gt; nos últimos quatro meses, algo manteve-se constante: a falta de postagens neste blogue. Não foi por falta de tentativa; diversos esboços foram escritos (e descartados), mas nenhum deles me agradava.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Cada um daqueles breves textos despertava pequenos incômodos, sendo o mais comum a temática. Originalmente, estava visando um tema generalista que conseguisse, mesmo que de forma superficial, abranger grande parte dos assuntos que pretendo abordar neste espaço, especialmente os técnicos. Tornou-se evidente com o passar do tempo que este escrito tão almejado não se tornaria realidade, fato que me arremessou para uma maré de procrastinação anunciada semanalmente pelos dizeres &quot;outro dia eu começo&quot;.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Talvez estivesse levando este blogue muito a sério. Ainda que queira escrever conteúdos mais técnicos, quero que este blogue tenha um tom predominantemente pessoal, tal qual o &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;blog.ghed.in&quot;&gt;Excertos por Rodrigo Ghedin&lt;&#x2F;a&gt; ou o &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;herman.bearblog.dev&quot;&gt;Herman&#x27;s Blog&lt;&#x2F;a&gt; têm.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Passada a virada do ano, nada havia mudado, apesar das remotas promessas. Tomei coragem de voltar a escrever enquanto acompanhava a animação da minha amada em voltar a gravar vídeos para o &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;youtube.com&#x2F;@renatacascaval&quot;&gt;canal dela no &lt;em&gt;Youtube&lt;&#x2F;em&gt;&lt;&#x2F;a&gt;. Além de servir como inspiração, ela também me incentivou, digamos que de forma bem acentuada, a &lt;em&gt;postar&lt;&#x2F;em&gt; algo em meu blogue.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Após mais uma semana de tentativas frustrantes, comecei a rascunhar sobre a dificuldade em escrever, o que resultou neste texto. Ainda que não seja aquele que tanto idealizei, aspira a um tom pessoal que gosto muito.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Agora, refletindo sobre o todo o ocorrido, imagino que os outros rascunhos talvez nem fossem tão ruins, eu apenas tinha tempo o suficiente para buscar por problemas neles.&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Carta p&#x27;ro Cotidiano</title>
          <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/liricos/carta-cotidiano/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/liricos/carta-cotidiano/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/liricos/carta-cotidiano/">&lt;p&gt;Quanta graça há no amor, &lt;br&gt;
Se esconde em simples atos, &lt;br&gt;
Se estabelece em leves fatos, &lt;br&gt;
Sem pedir nenhum favor. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Agora, não há café refinado, &lt;br&gt;
Sem seus carinhos diários, &lt;br&gt;
Sem seus planos hilários, &lt;br&gt;
Sem seus relatos do que foi sonhado. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Aquele calor exalado, &lt;br&gt;
Me lembra com verdade, &lt;br&gt;
O sabor de seu beijo colado. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;E aquele grão do cerrado, &lt;br&gt;
Me traz tamanha saudade, &lt;br&gt;
De seu abraço apertado.&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Breve Manifesto Lusófono</title>
          <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/liricos/manifesto/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/liricos/manifesto/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/liricos/manifesto/">&lt;p&gt;Somente as palavras lusófonas nos unem. Socialmente. Economicamente. Filosoficamente.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Em um mundo dominado pela anglofania, há um exuberante conforto e potencial nas palavras lusófonas. Que expressam de forma saudosa memórias de nossa história.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Nossa língua sem erudição, cresce naturalmente. Escritos e falas são contribuições puras em seus erros e acertos. Lembranças enraízam a riqueza gramatical.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Encontro de originais, nacionais e estrangeiros. Grande ode à diversidade.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Se as palavras anglófonas instruem as máquinas, que sejam as lusófonas a instruir a humanidade à felicidade descoberta em Pindorama.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Sonhe, ande, conte em língua nacional. Esqueça as importações idiomáticas soltas e confusas.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Vossa arte não é art. Passatempo não é hobby. Trabalho não é Job. Saudade há de ser.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Em escritos encontram-se os tesouros que levarão ao perdão da língua de Camões.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Vosso léxico convoca os eternos amantes das letras a carregar o fado de propagar as belas conjunturas da última flor do Lácio.&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Carta p&#x27;ra Saudade</title>
          <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/liricos/carta-saudade/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/liricos/carta-saudade/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/liricos/carta-saudade/">&lt;p&gt;Saudade companheira, te entrego essa missão, &lt;br&gt;
Siga para tão longe e diga à Solidão, &lt;br&gt;
Que já não a quero, nem dela preciso, &lt;br&gt;
Que ao meu lado há um novo sorriso. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;E diga-a que belo amor encontrei, &lt;br&gt;
Aquela paixão que tanto ansiei, &lt;br&gt;
Carinho tranquilo, abraços inebriantes, &lt;br&gt;
E tantos beijos amantes.  &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Que há tempos não vejo a Tristeza,  &lt;br&gt;
E se as minhas preces forem atendidas,  &lt;br&gt;
Nunca mais a irei encontrar.  &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Espero que minhas cartas não sejam perdidas,  &lt;br&gt;
Espero esse amor a ti relatar,  &lt;br&gt;
Com todos os detalhes em rica beleza.  &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
      <item>
          <title>Aquela Morena</title>
          <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
          <author>Thiago Campos</author>
          <link>https://thigcampos.com/liricos/aquela-morena/</link>
          <guid>https://thigcampos.com/liricos/aquela-morena/</guid>
          <description xml:base="https://thigcampos.com/liricos/aquela-morena/">&lt;p&gt;Aqueles versos haviam te pertencido, &lt;br&gt;
mas você decidiu mudar, &lt;br&gt;
talvez seja melhor que tenha ido, &lt;br&gt;
sem me ligar, nem p&#x27;ra atrás olhar. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Agora a morena não é paulista, &lt;br&gt;
ela não vive n&#x27;um só lugar, &lt;br&gt;
é simplesmente a mais bela artista, &lt;br&gt;
que muda em cada novo encontrar. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;O jeitinho agora é sem padrão, &lt;br&gt;
os beijinhos sem saudade, &lt;br&gt;
o carinho sem razão. &lt;br&gt;&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;E aquela estrofe triste, &lt;br&gt;
carrega uma verdade, &lt;br&gt;
uma verdade que já não existe.&lt;&#x2F;p&gt;
</description>
      </item>
    </channel>
</rss>
